{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074872?place[place_type]=GID&place[gid]=1074872&place[latitude]=35.358108592&place[longitude]=127.0283385157&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 벧엘펜션"
    },
    "text": "こんにちは。コッダムペンションです。 ペンションは10台以上可能で、広い駐車場と公園が隣にあり、散歩と運動を楽しめる良い環境を整えています。 入退室時間はそれぞれ15:00と11:00であり、予約人数を超過する場合、費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合入室できない場合もあり、ペットや未成年者の予約は許可されません。 また、客室内での喫煙や毀損は禁止されています。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生したり、料金が誤って反映される場合があり、周辺の観光地としては江川山郡立公園、内蔵山国立公園、長城湖観光地があります。 チェックイン時間は15:00からで、客室は黄土部屋とワンルームで構成されています。 IPTV/WiFiが利用でき、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場と駐車場も利用できます。 楽しくリラックスできる時間をお過ごしいただけるのをお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは最大何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "10台以上駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような環境がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣には広い駐車場と公園があり、散歩や運動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大収容人数を超えた場合、入室できないこともありますか？",
            "answer": "ペンションの最大収容人数を超えた場合、入室できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の予約は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙や毀損は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙や毀損は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に何か問題が起こる可能性はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約や料金の誤反映が起こる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江川山郡立公園、内蔵山国立公園、長城湖観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室は黄土部屋とワンルームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備には何がありますか？",
            "answer": "利用できる設備にはIPTV/WiFi、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "楽しくリラックスできる時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 453
    }
}